呢個先係最靚港姐，贏吳婉芳、朱千雪車尾燈都見唔到

吳婉芳，Who？

有仇？

佢幾好不過啲野好難食

大渣哥d 嘢食絕對好過一般連鎖餐廳同茶記啦

大渣哥好撚貴
但都成日去食

屌你真心？

屌你好心茶記就咪咁多嗲啦
比魚翅鮑魚你好無？

只要唔係藍，點都靚

死熱狗

同意

佢係黃絲有正義感本身一件事 但如果佢真係有美貌有演技就一早紅咗啦 撈咗10幾年都仲係做啲三線角色 九零年代冇乜邊個港姐霉得過佢

始終娛樂圈唔啱佢啊

言下之意 你覺得近幾年紅果班港姐係有美貌同演技

我覺得幾好味啵特別炸燒賣

近幾年嗰堆垃圾有幾紅呀 咪又喺無線拍啲收視十幾點嘅垃圾劇

正八婆 渣哥成撚日批鬥

真心幾好食喎，係黑牛有時咸左d，一時時。

有咩港姐唔係拍垃圾劇

個老公都幾撚廢，自己facebook日撚日批鬥成個女人咁，秒秒鐘單單打打仲要block柒啲巴打限制言論自由只容許一種聲音，pr一pat屎咁，然後依家仲要搵個老婆出黎sell黃洗地？ 要唔撚要面呀屌你老母

張曼玉

好似你咁囉

未亡人

可惜嫁左俾個咁既人

搞掂漏單先啦 大渣哥等碟星洲炒米等撚左40分鐘 一杯凍華田等到個焗飯焗完食撚埋都未到